今日工商銀行收市價升破5.4,老衲永遠離開連登

衲dee

又俾你燈爆

今日破6，我立刻幫老納破處

你買咗好多貨咩

足以購買軍備資助港獨

講緊20一罐的牛餐肉?